杏花新城巴士站有女手腳派緊野，大家快d去拎！

好想拎黎聞，但怕醜有無人幫我拎埋？

足呀腳乜鬼

咩 女手腳

男口鼻